係掩護處觀看敵人舉動要用「鏡」，不要伸個頭出去

Do:

要係掩護處觀看敵人舉動,
係唔駛伸個頭出去睇, 可以用鏡
避免HEADSHOT

saving private ryan :

Don't:

真係打緊仗

打納粹德軍

721 811

鏡+自拍神器